steam 下載PUBG後先發覺Mac機玩唔到

我認我柒，之前見過有人用mac book打PUBG，所以無睇清楚就dl 除左Mac OS轉window外，仲有無其他方法可以係部mac玩到隻game？

退左錢先諗

Mac有無得 install VM install Window再install PUBG？
退左佢玩其他game啦

用mac pro 裝windows玩

爆fps

我朋友叫我試下，佢話未必得

笑死 想用Mac機打PUBG
可以做到既 如果係你人在北美

2017 MBP 行 Win 10, 正常玩到

geforce now?

好似話玩唔夠十個鐘可以refund

2 個鐘

mac機仲想學人打機

都叫左你地玩開心版囉

bootcamp + thunderbolt 3 external display card先有可能玩到
除非你用mac pro/imac pro 有獨立diaplay card
macbook pro 15inch 應該都唔得

你個fd叫你用VM一睇就知都喺傻仔一名。

係咪講大話？你用MAC的steam商店去購買pubg時應該會有warning，
其次係即使你比左錢買左game之後，本身係mac機根本就下載唔到，又何來你果句「steam下載pubg後⋯」？

我勁耐無打過pc game，見呢排興玩pubg，無睇清楚就响steam買。

我係比左錢$188之後諗住下載隻game，先彈左句N/A。

但買之前真係無warning。

有寫到明咩系統先玩到

退錢囉仲洗諗？

係啊，部機買返黎都係上網同睇戲多，間唔中會做下文書嘢。

無認真睇

今晚返去退錢先。

先唔講裝boot camp, parallel都好過vm
就算比你玩到 得30fps玩條撚
玩多半個鐘部機冬天做暖爐一流

想砌部機打下機，有無巴打真心推介？

r7 1700 + 1070ti